有冇人己經清倉止蝕

再轉去GME 風險對沖

今晚最少200